JUPAS放榜好緊張

有無ching同我一樣訓唔著
千祈唔好碌落A3

好辛苦 好想訓但驚到訓唔著

你no offer 架啦
早啲訓

呢樣真

A3夠分有entrance scholarship所以其實唔會

好威威 咁你開Po黎同人曬你一定有offer?

我都唔想入a3

都話唔撚想讀

祝po主唔入A3
祝各位巴絲入到自己想入嘅

2020 JUPAS Main Round Offer Results

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

你A3 架啦
早啲訓

樓主而家點，我a1

A3